有冇人睇完與神同行覺得好一般

唔係話爛 不過各方面都好一般
特別係劇情表達方面
鏡頭
催情位(除左臨未個場)

個人覺得好嘅催情位除左配樂特技外
要慢慢比觀眾入戲 好似温水煮蛙咁
要show to觀眾 而唔係由對白表示出嚟
有d答辯 重要係呀媽係女人嘅道理

成套戲係特技同打鬥位較深切

個人比6.5分

完全唔明d港女個個又喊又神作係咩事

我覺得幾感動 一次過意外死兩個仔 仲要啞既

可能有d人話
套戲講左好多人生大道理 又有好多倫理 哲學係入面
我唔否認尼㸃

不過龜兔賽跑都有好多道理 咁係咪神戲;-

What I am going to say is

電影唔係故事 電影更着重表達手法

角色成長 配角主角之間比較 電影 幕
與幕之間切換 將唔同理論 主意 包裝比觀眾
與神同行都做得唔好

如果要講一套 又係大道理 但成套戲循序漸進show 出尼 冇刻意煽情 令觀眾身同感受
連登仔應該好熟悉 about time

唔係話套戲差
但d傳媒真係過份吹捧令人反感
套戲娛樂性不足
講感動，近期睇既胰臟wonder同coco感動得多，個人認為呢套戲實在太矯情

完全同意 尼兩套都係佳作 難得有同路人

有冇人同我一樣，見到佢哋係度過關 就莫名其妙地覺得好悶
實過到關嘅

真心拖得太長，好多位又唔夠到肉
最後要人喊個幕更加係無乜對白，係演員演技太好
最多值7分

巴打講出我心聲

岩岩睇完中段差啲訓著

coco 好睇好多

臨尾係幾感動，不過中間真係唔係幾想睇佢過關，一路都係等緊現實嗰條線

本身真係好大期望，
見到Facebook啲台灣朋友又話喊又話神...
睇到中間都Feel到好重賣弄親情，
搞到我完全零代入感

自問係極眼淺嘅人，真係連眼濕感覺都冇。

再者開頭明明講左好多規則，
最後使者竟然打破晒仲為所欲為咁，
完全係為吱觀眾眼淚而忽略左好多嘢，
對套戲極度失望

可取嘅係題材幾新，笑位加得OK，
未到伏不過我唔會想再睇多次，
我個人覺得逆權司機比呢套好睇一倍

角色塑造得好差，好片面(主角同家人究竟係點嘅人?得嗰少少回憶片段根本描述得一ｄ都唔立體)，唔覺有血有肉

ｄ地獄使者同堆地府大人判官ｄ角色刻劃更加係極之空洞(嗰3個使者嘅來歷由頭到尾都係一頭霧水,okok伏線丫嘛,但呢一套戲入面完全無解過咁滯wo,ok佢地想投胎得同埋個大哥有記憶丫嘛)

成個地府系統設定弱智(淨講一樣已知有幾低能:一開始有個"貴人"牌,即係有個automatic system判左條友正義嘅朋友啦,噉之後重過七關審乜鳩,如果審完結果係有罪,噉即係個"貴人"牌係錯啦...就算真係要審,班地府大人有晒錄影帶,自己睇完再判咪得囉)

班地府大人判官亦好似智障

ｄ地獄行刑一ｄ都唔緊張(條友都死左啦, 有咩好緊張)

幾樣野加堆真係完全感動唔到, 淨係覺得堆砌同胡鬧

三個使者個隊長中間回憶返自己生前既野
我以為結局會交代下
點知乜都無
我覺得開頭太拖 後期又end得太快
好似幾句對白就交代哂所有野咁

成套野似小學生講故事咁
啲重點放晒去修飾所謂既感人位
內容空範到咩咁
啲劇情根本係弱智都估到佢點run
無驚喜場面又何來感動呢？
啲懸疑位又係帶完出黎之後無咗影

成套野根本唔合格
係得cg可以加返啲分

利申：今年暫時重睇咗jumanji,darkest hour,disaster artist,commuter,3 billboards
最垃圾真係呢套韓片
(比上年軍艦島同逆權司機更差)

jumanji都好睇過呢套

表達手法 好一般

其實係好睇
都係傳媒吹到太大姐

拖戲扭橋夾硬整啲高潮位 完全投入唔到
如果當佢係動作科幻片仲可以話啲CG好華麗